{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B102278",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "원조정할머니기름떡볶이"
    },
    "text": "ウォン·チョジョンおばあちゃん油トッポッキ\\n\nソウル鍾路区通仁洞10-3\\n\n午前7時から夜8時30分まで営業しており、祝日や第3日曜日はお休みです。 この美味しいお店は14席だけのスペースで部屋はありません。 元祖トンイン市場の美味しい店、ウォンジョジョンおばあさん油トッポッキをご紹介します。 醤油トッポッキとコチュジャントッポッキは、おばあさんの味がそのまま感じられ、比較も代替もできない最高の味を誇ります。 すっきりとした内部とともに、三々五々集まっておいしく食べられる所です。 醤油油トッポッキとコチュジャン油トッポッキの独特の味は、一度見ると忘れられず、探し続けています。 そして珍味中の珍味である緑豆のピンデトクはサクサクしながらもまろやかな味わいで人気のメニューです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキはどこにありますか？",
            "answer": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキはソウル鍾路区通仁洞10-3にあります。"
        },
        {
            "question": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキの営業時間は午前7時から夜8時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキは祝日や第3日曜日は営業していますか？",
            "answer": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキは祝日や第3日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキの座席数は何席ですか？",
            "answer": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキの座席数は14席です。"
        },
        {
            "question": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキはテイクアウトできますか？",
            "answer": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキはテイクアウトはできません。"
        },
        {
            "question": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキのメニューには醤油トッポッキ、コチュジャントッポッキ、緑豆のピンデトクなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキの味はどんな感じですか？",
            "answer": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキの醤油トッポッキとコチュジャントッポッキは、おばあさんの味がそのまま感じられ、比較も代替もできない最高の味です。"
        },
        {
            "question": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキは何人までの人数で利用できますか？",
            "answer": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキは三々五々集まっておいしく食べられる場所で、人数制限はありません。"
        },
        {
            "question": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキの緑豆のピンデトクはどんな味ですか？",
            "answer": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキの緑豆のピンデトクはサクサクしながらもまろやかな味わいで、人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキの特徴は何ですか？",
            "answer": "ウォン・チョジョンおばあちゃん油トッポッキは、元祖トンイン市場の美味しい店であり、醤油トッポッキとコチュジャントッポッキの独特の味が特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 638
    }
}